const Quiz = [ 
  {"question": "Qual o nome do meteoro que matou os dinossauros?",
  "A": "Chicxulub",
  "B": "Macau",
  "C": "Willamette",
  "D": "hoba",
  "answer": "A"
}, 
  {
    "question": "Onde caiu o meteoro que matou os dinossauros?",
    "A": "espanha",
    "B": "india",
    "C": "russia",
    "D": "mexico",
    "answer": "D"
  }, 
  {
    "question": "Qual foi o MENOR dinossauro que ja existiu?",
    "A": "Oculudentavis",
    "B": "Epidexipteryx hui",
    "C": "Anchiornis",
    "D": "Microraptor",
    "answer": "A"
  }, 
  {
    "question": "Qual foi o maior dinossauro que existiu?",
    "A": "Argentinosaurus huinculensis",
    "B": "Uberabatitan ribeiroi",
    "C": "Patagotitan mayorum",
    "D": "Padillasaurus Leivaensis",
    "answer": "C"
  }, 
  {
    "question": "Qual foi o maior dinossauro aqu치tico do mundo?",
    "A": "Mosassauros",
    "B": "honisaurus",
    "C": "Espinossauro",
    "D": "Ictiossauros",
    "answer": "B"
  }, 
  {
    "question": "Qual era dos dinossauros que durou mais tempo?",
    "A": "Cret치ceo",
    "B": "Jur치ssico",
    "C": "Tri치ssico",
    "D": "Mesozoica",
    "answer": "A"
  }, 
  {
    "question": "Apos o impacto do meteoro, qual especies ainda se materam vivas?",
    "A": "marinhas",
    "B": "herbivoros",
    "C": "carnivoros",
    "D": "aves",
    "answer": "D"
  }, 
  {
    "question": "Qual era o dinossauro mais veloz do mundo?",
    "A": "velociraptor",
    "B": "Compsognathus",
    "C": "Santanaraptor",
    "D": "Dilofossauro",
    "answer": "B"
  },   {
    "question": "Qual foi o maior PREDADOR do mundo?",
    "A": "Tiranossauro Rex",
    "B": "Mosassauros",
    "C": "Espinossauro",
    "D": "giganotossauro",
    "answer": "C"
  }, 
  {
    "question": "Qual ano foi encontrado o primeiro fossil de dinossauro?",
    "A": "1785",
    "B": "1983",
    "C": "1676",
    "D": "1854",
    "answer": "C"
  }
]